［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（193）

點會咁岩架

但係冇人理你

Hi

不嬲都存在感低

入!!!!!!

遠近馳名

入what

入po

悶

入你中路

冇曬體力啦

打陣機先

入廁所回一回體

放低支中記

陰陽師冇曬體力冇得打

我女朋友之前都冇玩.

有*

仲係女朋友咩

係.

邊個逼你扑野

你好，我係Martin，可以令你高潮三十分鍾

自貼JJ thanks

show me the proof

貼條蕉膚顯我. 好撚唔開心.

吾好吾開心，短有短既好，長有長既煩惱，我日日同佢清潔都要兩三分鍾，有時都覺得好晒時間

吾敢太張揚，等我地再了解下再深入

5p字咩料牙-.-

完全封鎖「草綠色的青瓜」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

ching ho ball

自卑向左走向右走

做乜撚野, 又5p又手動filter

仲有半個鐘收工

大師份人好小器 點出來撈

應該要OT

O硬啦.

DKLM. 真係好撚忙. 如果花紅冇2個月以上我會好撚唔開心囉.

我冇2個月呀

我至少要3.5月.
我一個月= 你兩個月呀親.

稀有物種

鳩坐緊上網睇左間公司好伏，睇黎下星期都係收皮

覺唔覺fax真係好浪費時間,
要企喺到等佢嘟完出complete先走得

扮工事撚但啦

屌你填晒表等左30分鐘乜都冇，直接走算

仲好啦
我就鍾意碎紙，垃圾機一次碎兩張碎左一星期

15分鐘

唉
今日收6點3

one man band 了一整天

我收6半
當陪吓我啦

加不加麻辣 加不加麻

我佛你

今天向世界恤髮

餅啊餅啊餅

既然覺得條team可以1人樂隊做乜唔想批我方加

因為得你有呢個技能
叻

老姆地位無可取替

包做包屌

收工啦占士

去見工等左45分鐘都冇人叫谷鳩氣走左，浪費我時間

正

聽日會更好架老姆太郎

約完人又冇左件事真係好仆街，嘥晒車錢時間，我都試過鳩等，之後話唔撚等頭也不回走左

why韓國人日日都飲酒，仲要勁多唔醉

收工啦

覺得自己為份工咁上心真係on9
仲要俾阿蛆屌我潔癖/強逼症。

早晨

返工啦姆姆

點解要咁

食咗早餐未啊

準備開始妹下妹下

一人n件買咗用一兩次就會永不超生的家庭電器

好正呢個POST

有d就真係廢, 有d純粹個人問題

咁多人講按摩椅

btw我個佛光爐都係用左3次左右就塵封

麵包機真係廢中之廢呀
幫呀媽抬得勁辛苦
屌你用左1次就收皮

入黎留名
岩岩出黎做野
太低級好少野做
仲要duplicate duty

點解咁多人有麵包機

屋企都有豆漿機, 真係垃圾電器之首

好多時都係老母貪過癮就買左

其實我入post都係想睇榨汁機豆漿機果d垃圾電器

DLLM住酒店有班垃圾8點幾係走廊大叫嘈醒人

強制起身，真係祝佢百病纏身

本身打算訓到幾時

喺台灣試過6點幾就有班細路鳩叫
仲要係北佬口音 屌你老母出國就睇撚住啲細啦

自然醒，應該12點

上年去台北隔離房班蝗玩到凌晨4點幾又鳩笑，最尾我換撚埋房
已得知班撚樣係香港人+耶撚，耶撚真係垃圾偽善狗黎，講到自己好有家教，實際上佢既行為早就話比人知唔係，垃圾耶撚

住邊啲隔音咁差

台灣blog專業到po埋老婆裸照

台灣係西門町住
但係就算咩酒店幾好都隔唔到走廊既人鳩叫

佢老婆回覆都好正

西門町啲酒店麻麻地

返黎喇返黎喇 又冇乜野做 等feedback

貪方便

去台北梗係住東區

遲下同女朋友住北門citizen M, 大家有冇住過

冇喎
不過位置應該幾方便 幾錢晚?

500幾啊, 見好新又有appletv, 張床又用sealy, 位置好似ok就book,
但房細

500幾OK啦
好似係集團式 行中低價路線
之前住過台北車站君品 非常不錯

搭9點機唔知飛到去台北仲有冇機場捷運

尾班十一點半..趕到仆街
的士啦
想平既話客運都OK 夜晚D車好快

咁趕就客運算了

搭小黃
上次去有個台妹帶我玩好多謝佢

台灣最美的風景是台妹

真係好淫亂，有個朋友係台灣讀書日日去夜店啲台妹坐係佢上面奶佢又剩
日日見到佢IG好酸呀

不過我同台妹只係佢帶我玩食埋飯就返去，好正直

叫個人蔘雞補下先，日日食辣野飲酒真係就死，韓國飲食文化

威
我都想有台妹伴遊

你都有女 屌你呀

咁我要上機前call定先

打機識，識左幾年

朋友姐，佢黎香港我都會帶佢玩啦
我都早幾個月同佢講問佢得唔得閒

約炮

ok

早晨之十萬個唔想返工

先星期三

好撚惡
人地有女都唔俾

佢都已經有肥妹

花姐咁遲是咪訓咗

海 翻了浪淹沒誰

準備去玩射箭

花姐定老姆定我

when射精

少女唔鋤愛呀婆

來忘掉錯對

樓下玩？

咩樓下

附近唔係有個射箭場咩

仲有2日要挨

對呀
好灰~ 心好累~
羅左半日SL

老姆

好似唔錯

花姐係sogo買左咩

點解可以悶成咁

有返電腦用未啊

我係韓國喎ching

有啦 要你開工就有電腦用啦
唔想做野

暗中又補左隻鑊好有成功感

補鑊專家

又去左旅行 ....
大佬 依排都無追post 撚知咩

韓國好玩嗎 寵寵寵

好撚大雨呀，所先揀室內活動
等緊星期五睇con

自己去真係冇咩地方好去
返年去韓國其實同返大陸D一線城市差不多

咁我就有2套蛋黃哥

好忙但唔做

唔洗俾阿蛆屌真係好

韓國買野係咪真係好平？

yes韓國好悶，都係俾啲女士買藥妝多
我覺得買野都抵既，平過香港囉

又一條友

對韓國藥妝無興趣

大量香精大量添加劑

早排先話etude house d野致癌

韓國藥妝好笠

d BB cusion 仲話神器

咩con?

韓國用咪冇事囉
係香港用就食晒屎咁

Whose con?

唔計機票酒店？

係度吹水

唔中意用BB cusion，覺得好污槽

會痴頭髮的粉底

堅系污糟

大把人一車車入去
不過韓國天氣就算熱但都乾爽，搽野都唔覺笠，香港就不了，濕到瀨屎

日韓台其實差唔多，機票錢

不斷係度養細菌

女團

要上堂啦

突然間覺得阿蛆都幾驚教識徒弟冇師父

你咁清楚嘅

姐係邊隊

做緊咩？

嘢

咩嘢？

公司嘢

姐係咩？

文書嘢？

咩文書嘢啊屌你老母 踢一下郁一下

覆緊老細email

點解唔一開頭就講呢？

唔想你知lor

放工

早晨
日日都訓唔夠
腎虧

學農夫話齋：大部份香港人 出世無乜點瞓~

早 公司冷氣好凍 好似坐緊係停屍間咁

今日好撚熱, 暫時接受而家公司冷氣溫度

今日熱到癲

早晨咁多位

已經有預感今日會好撚悶

日後遇到西人 佢都嚇親~~

頭先搭車曬到滾

冷鐘有響過 返工都返過
始終無諗過 聽晚大家點過
分針有郁過 有雀仔飛過
乜都無睇過 一世就咁經過

此Post歡迎你

離開個床襟仲難過遠離毒品

今朝喺茶記隊咗杯齋啡
苦過24味,仲要熱過滾水
caffeine太恆而家搞到個腦空轉

凍齋啡走甜

平時都會走
但呢杯太勁,頂唔順落咗d

齋啡點解又要叻外叫走甜

喂, 姆你咁串

齋啡唔一定走甜架喎
可以冇奶有糖

平時叫凍嘅會落埋糖
呢排喉嚨唔多好所以叫熱

我好奇一問咋

因為凍嘅你唔講佢會落糖水

咖啡燥熱喎, 喉嚨唔舒服飲少D啦

成日行過D商場/商廈有陣檸檬茶味既香薰
好想知佢地用邊隻

成日入adlib睇衫都想買佢隻香薰

檸檬茶味
會唔會刺激到你想飲

我呢邊係A&F香水味

倒檸檬茶落香薰機

負負得正

夏天返工開暖風機多過冬天開

有種清新既感覺

早晨，超級眼訓

聽日星五架喇!!!

聽日先星期五

即係仲要捱埋星期五一整日

俾左信覺得好難過

BTW自己屋企用緊Kuumba d線香, NBHD隻味好香

我想今日星期五呀

唔俾信會好過D?

屋企乜香薰都有

一返來又見到個死老姑婆

我覺得 真係好可愛

岩岩俾呀蛆屌我唔做野
唔知仲有咩做

倒數日子特別難頂

唔想做呀阿蛆

俾左信仲屌呢個阿蛆真係幾on9

唔ON9點做阿蛆

----呢隻係終極聯承

叫姆上你屋企聞

唔幫佢頂埋個2個禮拜掛
冇應承佢之後啲口氣差到仆街

理撚得佢 信又遞左

而家CA入職都有13K了 正苦工邊有得輸

都走啦，唔好理佢

愈來化多人去做正苦工

冇理佢 宜家日日hea做

班fd子開始ugrad
好多都等入政府工

我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺

14天的光陰 不算悲劇收場

好似8月先出，幾萬人爭位

要走的都要離開 還是換了另一種方式去愛

13K都幾萬人爭
算唔算做爛市

入去等跳pt, 等到就贏啦

年年跳point加薪，唔算啦
唔爆咩大鑊可以做成世

前題要爭得嬴

有冇抽劍心，齋藤一勁唔勁

好想入廁所訓呀

[/quote]

正苦工好悶的

做左解密狗tim

佢地有得跳point喔

睇咩位啦
我有fd做日日都冇停手
返工時間完全搵佢唔到

好污槽呀

做前線一啲都唔悶 日日帶老母返工

啲呀伯真係好鐘意搵啲前線r水吹
已經多野做到仆街 仲要搵時間應你

拍拖咁

所以我而家咪偷食囉 道理一樣咋嘛

想問下各位巴絲意見
一年工作經驗 非專科 19文職
17K 13個月糧 花紅 5天 無紅日放（聖誕個啲
無野學

定係轉 都係文職 14K 5.5 長短周
有少少野學下
但係頂薪我諗都係兩萬到

前題要養家 利申 絲

你依加係flirt緊

緊係17

5.5仲要少錢啲

要養家就梗係17K

日日尻hea無乜野做 無野學
再唔轉好難出返個私人市場
但係無咩材料係私人市場叫到咁高價

你係本身做緊17K個份?

個份 starting低 跟point跳
學校文職黎 頂薪都唔會跳到好高

你轉左出去之後，可以叫到幾高價？

係啊

有萬4/5都偷笑
純粹得張垃圾沙紙

學校文職有啲咩學
咪又係打雜 俾我就唔轉

試下1字尾

咁撚得閒既呢排你

轉左出去頂薪都唔高

IT狗終於轉到工 不過想要另一間公司個offer

睇牆都唔溫書

做多1 2 年轉公司開20k lo

轉左出去人工仲低左既話其實都幾難接受.... D人都係心諗你係咪有問題
叫返一樣價囉

28k(12月糧) + bonus, 12日AL, 返5日 大公司
31k(13月糧) + bonus, 10日AL, 返5日 細公司+冇野學

點揀好

呢d情況唔係應該讀d pt 嘢進修下
同埋攬多d唔同nature嘅嘢做咩 例如admin 就試下掂下hr嘢/design嘢
一係就星期六日幫人補習 每個月搵多2 3k

邊份得閒啲

31K, 然後再跳

細公司反而冇嘢學

我呀我呀我呀

大公司

冇野學做黎做乜
為左錢而做其實都係冇癮

你係第四個option: 等人包養

點都撐高個底薪先

細公司個份, 見工佢講過公司今年出年有咩project想做.
基本上2個月起到貨

我係遲啲全職讀書

有啊 有讀啲account course
admin有見過幾份都唔請

rich

我都係差唔多, 不過最緊要底薪升到上去先.
突破30k 樽頸就爽YY

差3K+1個月糧 一年都6萬

不過已經幻想到有幾悶

咁姐係你應該進修下lo
自學b基本office嘢啦 excel vba個d
咁你依家title係咩？ office assistant?

我想拎左SA先

6萬, 一年係咁做Freelance + 兼職都有突啦

SA?

悶咪做自己嘢
打份工姐...

我公司好似請Admin.

想升左System Analyst先

account clerk
但係本科唔係讀account
初初見呢份佢寫senior clerk
但係最尾稅單寫account clerk

當你日日都要搵有咩做其實好悶

title 如浮雲呀親

我之前都有諗過做呢範
但it狗嘢真係好悶

咩公司

不了, 放工唔做其他野

呢個真

account clerk 做到仆街.

上到SA真係輕鬆等退休

就係我呢間19公司 個accountant唔撚洗我做

咁點搵錢, 錢搵錢, 錢搵錢,錢搵錢,錢搵錢 loop x 2046

admin算易入？

我都請緊SA 不過應該要onsite

夠洗就夠

之前都有諗過bba完讀data sci嘅master

同行

永遠都唔會夠洗

公廁

週街都係

IT狗加人工真係好快

咁無聊既野 唔係咁都難入下嘛...

SA個range好大, 有排做

睇你追求咩

搭單一問 會唔會好易比人淘汰

睇你做邊種IT狗

IT狗呢行簡直逼人jumpy
最近唔少candidate係拎住幾個offer黎揀 (fg都係)
做左一排又會有agent問你轉唔轉工

system狗係咪冇事

唔跳冇人工加

係, 跳一跳最少2-3成.

哇, 突然推咁快ge~

即係等人養啦

屌屎忽？

你轉細公司可以全職入黎呢個post扮工, 我都係轉完工先入到黎

我仲等緊一個offer, 手頭上兩個都唔係我最想要

祝你成功

推po啊, 糖兒你怎麼滿腦子都盡是這些不好的東西呢?

海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...

愛侶～

一定係占士你個屎忽吸引左糖兒

再重申一次: 唔搞gay

BTW其實我認知入面糖兒係個男人嚟, 冇錯嫁可?

cause you're the cigarette
and i'm the smoker

係我認知入面 我入黎個陣你都未入黎 你點知

唔知啊, 估嫁咋

陳詠謙是辣殺

食飽飽了~

要瞓覺覺

呢排做既野都係project既early stage
好多橋要度 好多野要諗
但咩都未Firm個陣諗咁多都冇用

反正都係諗黎俾人bam

又唔至於Bam，係要度定D細節位，諗下D野點execute

Oh tryin', I'm tryin', I'm tryin'
I'm tryin', I'm tryin'
Not to give in to you
No, no, no, no
Not to give in to you
All of my feelings on fire
Guess I'm a bad liar
And oh baby let's make reality, actuality, a reality
Oh baby let's make reality, actuality, a reality

點解又係變左等人養

唔係等人養
即係你D積蓄多到唔做野都夠用

上面咪話左佢rich

哪有可能

好眼訓呀

#metoo

出埋卷入廁所訓

沖左杯咖啡坐左係度

飲緊今日第二杯

趁得閒少少清定下星期既工作先

咁咪好
我又樣樣都等人approval

打住機等收工

就係做定D要等人approve既文件先

哥land der鬆g
於哥lee high省cow
烤蛋lee就mic罩

癲佬

認真咩清

改寫句子

我最近返左份新工 本身負責做A 但A呢舊野delay到起碼最快都7月8月先搞得成 宜家日日坐係office道無野做但又要人返工

黎吹水就岩架喇

正呀

日日都係咁你就唔覺得正

我日日都係咁

我返文職可以由RM第一集睇到最新，睇晒都仲未完約

日日落雨咩都冇得玩

慘慘

有薪補番

去韓國唔係唔落club下嘛?!

唔去宏大都要去梨大觀摩下

9毛生上肚
屌西屌到老

大家收工未

收6半

8半

收工啦⋯⋯呀頭拉大隊走

[鄰國奇聞] 十九歲中國人為轉生異世界 切腹自殺

100歲唔死都有新聞 係咪就係呢D

姆是我的最佳6半友

毒得濟

去邊

今晚應該又好夜訓
上來叫定先
星期五啦

早晨
星期五啦

南區好遠咩

我夠九龍過南區番工啦

份工勁chur之餘仲要俾人減番人工轉頭

咩工啦

轉工啦

咪係 又辛苦仲要減人工
辛苦都輸 郁份糧真係食屎啦叫佢

呢個年頭仲會減人工, 你公司都係想人走啫

香港人多走一步，初用1823 app有感

正呀喂

未聽過會減人工

sing k 5 la~~~~~
happy jai

又繼續等上頭比feedback/比新野我做~_~

鬥慘做乜

不願工作

邊個想

做份得閒啲, 再進修

TA 有機會忙到仆街, 三思

30 歲前 細
30 歲後 大

有幾間好食架
但好污糟又亂 唔鐘意去

仲要有好多南亞狗

星期五更加冇心機....

射了球

btw點解成個po都有負皮, 哪來的痴線佬

廿幾, 但唔係應該掉返轉?

熄完登啦

唔講都唔覺

WFC

扮工無聊得滯，又唔想比人知自己係呢個Post出沒，咁咪負皮囉

今朝一早要陪個客，帶佢入屯門，再要返公司。所以依家要hea鳩住返去。

好撚攰

負皮個個係咪D公司腦細黎

諗到都覺得攰

仲要經過我屋企附近，好想落車。

肯定啦，連我個po都腐皮。
俾人呻下都唔得。

熄登

今時今日仲有人逐個負皮咁小學雞

點解會冇

咁撚得閒就簽埋我D文件先啦腦細

公司約尾,下間中標公司唔夠人埋班搵緊人開工,而家舊公司d嘢兩個人分擔(其實workload可以一個人做但係應該會忙到7彩).間中標新公司打電話叫我聽日去見工，而我同事暫時無份。如果新公司offer高2000－3000但係無咗同事我好唔好應承.

睇人工睇福利

肯撚定係個d係房嘆冷氣，恩恩腳，平時屌柒後生，禿頭既死老坑。

個畫面出曬黎

呢個冇負皮喎

未得閒撳啫

唔知喱埋係邊刨馬經，或者提早自己食飯，係餐廳一路睇cctvb一路屌後生。

做咩

on9 有乜理由試用期過左人工仲低。唔好做，搵第二份啦。 就算下次第二間公司問你試用期過左做乜唔做，都可以照直答。

又開始喺到諗返工冇咩意義

錢

on9 西公司

分手啦

#520 閔糖兒

就放飯

gg

點解d女可以大熱天時完全唔出汁

你出哂汁咩

Expandable Storage

對呀對呀

喂刨馬邊忽得罪你

都會出汁架咁熱

你係禿頭老坑？

逼害

我係後生 好多頭髮 染埋色 既馬迷
點解講親賽馬都要咁多偏見

花姐日日都俾人逼害

根本成日搵位入我果個就係佢

好忙啊屌

冇人約 橙

去飲野啊今晚

唔蒲架wor我

真係可以唔用架

大公司入左唔會轉

襯唔使坐一個月前走仲好

咁都好啲 做住搵囉

世界杯公司搞競猜, 中奬有成萬蚊現金

利申:自己負責搞自己都仲有得抽

會唔會好似上次個巴打咁

返工

新人留名

返一日又放一日

自從禮拜五單野一直係度諗遞唔遞信諗到而家

發生咩事

一個人住真係好撚悶

人工低左wor.

Quit then

你女人呢

佢未搬黎

享受下呢段單身生活啦

Happy monday!!!
TGIM!!!!
I love monday!!!!
I love working!!!!

如果聽日唔係方加既話我會以為你癲左

最鐘意返工.

聽日冇得方加

又要做野....

冇, 我真心中意返工的

望到咁你就會鐘意返工.

係, 想問老細可唔可自願留低OT補水了
差少少連星期六都想返

回來了
好想返工呀

老姆方加

聽日長洲係咪有野睇

佛誕會有咩睇
咁熱不了

太平清礁嘛唔係咩?
漂色&包山?

好想去 但會多人到個島陸沉

會中暑

yes, 漂色D小朋友年年都有幾個要坐埋一邊休息

年年都勁熱又濕，成個島都係人係到買平安包

好眼訓

我寂寞我空虛我凍我肚餓呀

食飽返咗嚟

我都岩岩食完飯
死啦實又好眼訓

老姆!!

方加開心啦

都是死蛇爛鱔

4日連假去左邊Happy

想訓都冇得訓，日日鑽野又剩

收到電話問我係咪做文員，之後問一大輪又話再聯絡
啲咁既濕鳩文員要幾多經驗啊，我話做過TA處理過又話睇下先

死蛇爛鱔 執下屋 出街吃飯
咁又3日

hea下hea下又一日

問下有冇經驗都唔係好過份姐...

佢係一路都想叫我報佢第二個位，唔好做文員
間野有做工程，想我做落場嗰啲

d agent連我份cv都未清楚就打黎想judge我
使唔使鉅細無遺寫埋end to end recruitment process係由邊個step到邊個step

你有落場經驗, 比人睇中左.

咁佢見有相關經驗做下matching都好正常

見係clerk咪apply，都冇理到咩公司
點解轉返文職咁難，我唔做職安真漢子呀

我覺得因為上一份係咁所以好多都唔理我，類型太唔同
不過減左價的確係多左啲人問

抽中左劍心
但係冇隊員

呢D季節搵工旺季...

出面有條友成日開25歲A0 post好煩

方加都上連登

搭車唔上連登有咩細藝

仲要改大師

遲d有套戲講bohemian rhapsody

成日上熱門

競爭力不足

競爭力呢d野有好多因素既

其實開同一個價，如果係FG緊係揀佢啦，邊會揀我冇學位，齋呢樣都冇得拗
所以想搵到份可以半工讀到既工增值下

都唔係 有時個entry位得12k budget
你覺得佢實揀個成績好FG
不過有時都會考慮FG個profile唔錯好可能做一陣就走
最後揀個學歷經驗match既人都唔定

每樣野都說不準

ME只能期待佢會搵我

要求X年經驗真係好ON9，唔比我做野邊有經驗

我果行, 5-8+ exp 已經係中高層.

上多次jobsdb先，睇埋出去夜晚TST飲野

普通文員仔都2年，我第一份工都係返啲垃圾

你能做既係瘋狂餵糧引d魚黎食

照sd啦 通常都唔理

HR officer/specialist 要5+ exp

正常. 但係有時睇睇下jobsdb.
我要見A呢份工. 但係有A相關既exp. 但係新仔又點會有呢.

preferred exp in sizable company
你自己間公司都唔係sizable喎

相關工作經驗，根本就唔想新人入
你唔請我，又點樣儲經驗，你要求人有經驗，但係又拒絕人儲經驗

old seafood : 「屌, 咁咪姐係要我教人？」

已經狂SD啦，成個email都係我apply左既信
人地冇回覆我都冇計

或者做一年約儲夠錢全職讀書讀2年再出黎

個個都嫌教新人麻煩，自己間公司出得唔高又要求有經驗，成日屌冇人，根本就係唔肯用新人

原來更新左

但係iOS唔見有

Force close and open again

竟然唔批張卡

咩卡？ 白卡？

信用卡呀

睇劇睇到流晒馬尿，好滾動

在床上攤緊

是咪得返我一個了

聽日10-6點停電，真係仆街，咩都冇得做

瞓醒食飽飯

扮工室停咪帶定尿袋囉 最緊要夠data

廢青

住公屋真係好撚慘，紅日啲人仲鑽野裝修，平時就夜晚8點幾都仲鑽搞到10點幾，真係好多死仆街，每日都噪音滋擾

成晚都無今點瞓
之前感冒完，而家又氣管敏感
食完醫生開啲氣管擴張藥係會好返啲
但過幾個鐘又嚟料

呢幾日都訓得好差

早晨之求同情求安慰

早
又要扮工

冇返工個人係冇咁精神

花姐早, 你要咩安慰

1仔! long time no see

琴日俾人家暴完
求安慰

點家暴法
去搵你條仔收留啦

話說琴日去買衫.
U記有好多平價野
tee x1 + 2件企領 + 1件super non-iron slim fit白恤 = 4百幾蚊.

U記 d tee薄到透明

大家終於都一齊返工了

我買果D唔是白色. 我買左年湖水綠mickey 59蚊呀.

都唔得囉
但宜家出左件厚少少既圓領 59蚊好撚抵屌

波衫質地果件圓領都唔錯
但白色都係透出內臟

果件好易臭, 唔OK.

著緊$59嗰件淨色
係ok嘅

早
好準時咁停電，乜都冇得做

放1日假,番到黎30封電郵

22封表示做乜咁少

0. 因為一直都收緊email同whatsapp.

一直覺得u記啲質地有啲差

無熄到outlook app通知
基本上由8:30到9點都會有email

質地其次
cutting先係問題

唔係點扮工

勁差 強黃哥系列質料差到買不落手

點解可以咁撚熱?

通常都係貪平買左件
一個月就收皮

做sleep衫都覺得消耗好大

識變臉既女上司真係好恐怖
初初入職教我野好NICE,
教完落手做, 開頭唔明問佢都仲NICE,
問多兩問已經黑面
後期閪既狀態佔8成時間,得返2成時間係NICE, 仲要撞岩佢心情好,
如果M到果排直頭成身黑氣唔敢搵佢

買左幾件著左幾次冇再著

無得扮工事小.
今日番工個陣俾奇行種挑逗

樣閪衰, 不了
倒貼錢俾我都不了

差唔多. 都係用黎係屋企著.

如無意外, 今天只在公司坐.

公司D廢機 RUN唔到我EXCEL 個VBA

風扇都冇得開就黎熱死

咁多時間去溫書算，打開隻窗靠太陽光照，返去原始生活

花姐係唔係到，有野問

手機冇電，想做其他野都唔得

點解尋日唔叉定300個尿袋

朝9晚9.

唔記得左
不過我就快人體水舞間，希望快啲有返電，我想出街但係又要洗頭，同埋出面仲熱

僅僅夠上一陣連登又去睇書，搵工既電都冇

電腦都用唔到冇得聽發音，溫書溫到卡住左，差嗰少少

其實有啲工要文憑證書，但唔係hd，我本身成績已經高過，咁仲申唔申請，張野都係5條2，我早就高過

master夠apply aco啦

我朋友都係Master 申請ACO

成個部門都阿蛆

羅起張櫈 車埋來

哇痴線, 虎毒不吃兒

其實你連呢D學歷個level都唔識分
有D難搞喎ching..

我冇張紙，但係我夠學歷
咁樣作為hr會唔會考慮

咩事搞到要開片

一齊做廢青

咁狼死

係唔識就唔識架啦

考唔考慮係佢地既工作
你SD又唔使成本

原來係咁，小弟入世未深唔知咁多
聽日開始乜都sd

搵工從來都係漁翁撒網 尤其係裸辭

我個fd兩星期前辭左，而家已經搵到，搞活動16k，雖然係返6日
但係真係搵得好快，不過係奴記我覺得有伏

聽日開始乜都sd，同埋睇下文職以外嗰啲

無人岩傾又好難誇部門識人

走啦，日日玩單機咁

都唔係第一次

我同我妹鬧交，佢睇唔過眼，羅張櫈車埋來

話我只係街邊執返來既野種，以為自己係邊個

哇屌cls

同條仔一齊住啦

講得出咁既野都知係點睇你，留係到都冇意思

咁講都有

係出面見到電競文憑真係笑到痴線

吓，會咁話自己D仔女嫁咩

睇來呢個係事實

以為佢講講下, 原來係真既.

花姐有事請教你

都唔係第一日諗，細細個就有人同我講過

問大師羅我電話

係咪要係度打個電話出黎?

唔信，試吓

到底點先對付到D 賤種同事
比左份野佢二個月都唔整番好比我

真係有野問

等到有一日你唔需要咪走

冇

我又唔想一野就去佢阿頭到收佢皮
比個廿幾歲既靚仔捉到個四十幾歲既廢老做錯野又唔整番好
佢真係會好撚樣衰

面就人地俾, 架就自己掉
二個月都冇就收佢皮

冇王管

正正子

情郎個名好有霸氣.

做完水喉佬返黎，竟然比我扭爆左不過嚇我唔到

個英文名幼稚園用到而家

做愛做的事

what name

可以瘋狂搵工

收到封email有人invite我做工程jj，月薪寫13M

13M係真既話

9衝啦

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

好明顯條撚樣唔識分

打過去跟住話，係呀月薪萬三

13M一個月.
可唔可以開名睇下邊間咁ON9.

13M可唔可以俾我狗衝左先

佢一定係細個比受到ONLINE GAME 既洗禮

返一年就退休

1.3W

佢番一個月=我番唔知幾多年既錢

why dont add me ar

13M 13W 13K

1.3KW

大陸仔用W，M我打機真係有人拎黎當M，成日話1000M放xx咁

好似係一間起橋既公司

はなせんせい

中國路橋?

my name is Bond , James Bond.

Besway，上網睇成座橋係到應該係起橋

bgm即刻響起

唔識佢sor.

我都唔識，唔google都唔知咩黎

35度，就黎熱死
快啲整完有返電啦，收買人命

有啦有啦，等左咁耐終於整好，即刻開個冷氣

Besway Asia Limited is a leading Recruitment Consultancy specializing in recruitment for all levels positions and industries including but not limited to Manufacturing, Trading, IT, Retailing, Engineering, Constructions, Finance, Banking, etc. Our Consultants have spent more than 10 years building our reputation in the executive recruitment industry. With multi-lingual teams in each of our specialist markets based in Asia Pacific and we are well placed to support the international growth of our clients and to provide global opportunities for our candidates.

你係咪未睇晒D英文?

起橋真係要13M架嘛

我啱啱google完都見到

SOR，我真係冇睇晒，求其望兩眼就閂

What's your gpa?
My gpa is 4, 2.4

LIHKG server is rubbish!

又熄登

SD左好多份CV，等消息

每日都熄登

咁多錢都搞成咁

阿蛆唔係度tm鳩HEA左半日

56分了

連狗

其實收得工

差唔多啦，去個廁所跟住洗下杯抹下檯就夠鐘

未啊屌

搭8 已經準備好走人

Thursday了, 好快

聽日又準備方加

遲早報警拉鳩阿蛆虐待員工
一番去個TRAY又比人塞到爆哂

咁多假

係返埋聽日又準備方加

已經holiday mood了又

今個星期好似過得好快，眨下眼聽日又上堂

因為今個禮拜返4日

6月6號補鐘早放
然後就方加去旅行了
6月14再返工

去邊玩

steam死ser，冇野玩

台灣省啊

北？

yes
女朋友summer holiday返來了
要同佢去吓食好野

台灣最美的風景

mola mola

成功爭取買碎紙機 搵多幾個選擇佢一定話貴

有女朋友喺隔離就唔睇最美的風景了

我上年8月去熱到仆街
不過而家佢地都30度，應該都好熱，上次食燒肉熱到痴線

正啊, 唔使做人肉碎紙機啦

一次碎到幾多先

book咗6月8號晚去食野村鮨
應該全部都去有冷氣地方了

上星期我鼓起勇氣提出
蛆：但我做左十年都係用手撕啊

買部可以碎埋CD同credit card哥D

我去完返黎黑左勁多
去唔去九份十分陽明山嗰啲，上次去搭火車仲慘過香港迫地鐵，去陽明山勁多大陸仔香港人勁冇禮貌，搭個巴士慘撚過死

用手撕得多會甩皮

一次碎兩張紙嗰啲都唔知好嬲定好笑

應該去行下文創園區啊乜乜乜哥D
大路景點佢都唔太中意去
定情郎你有咩景點可以推薦??

你牙蛆隻手係咪可以碎埋CD?

一次碎好多打粒粒果d要幾千蚊she一定唔批

九份十分勁多韓國團好難上到頂，搭火車都差啲跌左出去，陽明山見盡香港人劣根性，你係會去到好燥
另類我會揀跳傘，上次去萬里跳又平又有GoPro全程錄影，仲有韓妹台妹一齊迫係架van仔到上山
最好笑係個韓妹跳到對鞋飛左落海，仲有去六福村，我晨早去就好多都排好快唔算耐，2點幾開始就要排20分鐘以上，不過好好玩，你可以水陸兩邊買晒，記得帶衫換，我玩急流成身濕晒，不過啲女女勁多著白色衫濕晒，好多野睇

其實景點真係都推大路野，因為真係好靚，不過就多人，我誠意推薦淡水漁人碼頭，個景係世界級，一定要睇日落

用過一次碎兩張跟住我拎埋自己張櫈出黎坐係到碎，碎左一星期

感謝情郎認真推薦
睇日落正, 我都帶晒相機腳架去影下景同影下菲林

用扮工時間做我唔介意
出唔起錢我咪慢慢碎

開始多FG既CV流入 但中層果D post成個星期得3個人apply

又要準備定叫試用期內補交cert

都有fd話考完試要搵工啦

邊有咁快有cert啊

唔係講笑去熱門景點真係會燥，因為真係勁多人同埋太多韓國/大陸/香港人，佢地係好冇禮貌，上次去陽明山有個香港人屌我唔比佢落車，我即刻話見唔撚到我前面有人落緊，你太矮睇唔到我讓緊人？仲要又撞人踩人真係DLLM，真係唔想認自己係香港人

淡水真係唔錯，好近捷運，有得掃街食到飽又有野玩，側邊有大草地+海皮坐下影相，之後你可以搭船去漁人碼頭，嗰到有情人橋加無敵日落，係好舒服，上次見到有人求婚

101就真係垃圾，比左$1000上到去啲玻璃濛到仆街，本身好天影出黎好似落雨咁

跳傘真係首推，萬里X馬跳傘，跳完係沙灘降落，嗰到都仲有野玩

係，我冇所謂，仲要部機係啲書記姐姐間房，聽足佢地3個講是非一星期

留意到最近幾次make offer都係阿蛆自己俾完叫我做文件

我好想返工呀

自己學校話請人，睇左個半月，PO都未出

btw上次行陽明山個台妹扭親腳，痛到佢喊左出黎，之後揹佢落山，各位行山真係要做好熱身，不過陽明山真係好大風，真係會吹跌人，唔壓低重心好難行

你揹佢?

益左你啦

yes

一開頭扶住佢都行到陣，抖多好多次，之後佢忍唔到痛到喊，我咪話咁樣你都行唔到，我揹你啦，佢死都唔肯話自己可以行到，點知一起身又坐返低

跟住我落一級石梯踎低話，上黎啦

揹左佢800米落山呀ching，都咪話唔辛苦，仲要30度，一路行一路有啲硫黃既窿噴煙

跟住你都扭到成腳

屌真心型

咁就仆街，嗰陣仲要對鞋蝕到個底冇晒坑，我都驚奶野

btw好耐冇見

咁做乜唔食住上

擔心佢多啲，冇諗過其他

佢仲話唔洗睇醫生，我格硬的佢去診所比埋錢

始終因為帶我玩而受傷我好內疚

事後仲有冇聯絡發展下

第一日返FULL TIME
真係好撚柒悶

下文呢?

嗰陣佢隻腳都已經腫，冇可能行到落去，一係報警一係頂落去，我選擇唔報廢事柒出國際

一名香港青年與友人遊玩時受傷被困陽明山

講開台灣
大家係台北食嘢有咩好介紹?
我淨係知 必食無老鍋

少左，佢返大學忙，間唔中睇佢IG咪傾下計
不過約好左佢黎香港玩我會帶佢

睇完醫生搵左架的士佢返屋企，我自己坐捷運

nico燒肉冠軍，鴨肉扁

食野村鮨

公司SYSTEM 又死 又可以自由活動

成日都死

垃圾公司成日想扮大公司
一星期總有一日放半日

上次去有日食定食8，同新蒲崗嗰間一樣，有次就KFC
小食黎講繼光G幾正

又唔洗做

上網睇緊SWITCH GAME PLAY 準備好31出糧買機

呢個五月好撚漫長 雖然有2日假期

31日既月份過得特別慢

啱啱睇緊另一個post, 難忍起勢想認人做家姐

哇...可惜唔理我
等埋我去旅行呀

是咪有花生

拎呢?

老姆要唔要細佬

咩事咁想做人契弟

(有圖) 一個人 東京商務米之蓮 溝仔無中伏遊記

需要姐姐嘅愛護
我唔會做契弟嫁

做狗公做到咁出面唔肉酸咩?

講笑姐....唔好勞氣
我潛水啦

牙一女朋友不能亂搞唷

冇勞氣
不過冇女唔使死既

Hihi 好久不見

係...

d米芝蓮餐睇落唔太好食....

波波小姐出名中伏

我11月買左SWITCH，到而家都未開機，隻zelda發霉

食飯未呀⋯⋯大佬

想玩snack world 同遲下買ds 番公司玩

早知 放我個部俾你啦⋯⋯
依家都無玩

可能爆晒PS4既驚就會開SWITCH

波波小姐個PO全部厹，難忍你唔係呀

好啦⋯⋯我真係講下笑 隨口講
我不是厹

訂隻人中3先

聽個名似日本嘢

1